葵芳盈健醫療垃圾醫生李光宇！

小妹因唔舒服去睇醫生 但係今日星期日屋企樓下嗰間唔開 就走左去葵芳嗰間盈健睇 佢開下午三點 但個醫生4點3先到 仲要遲到5分鐘 都算 我等左一個幾鐘 個醫生終於返到 一翻到嚟就勁大力開門 我都估到喱個醫生態度應該唔好 一入到去 屌佢老母急口令咁 毫無感情毫無語氣咁問我一大堆問題 真係落少啲耳力都聽唔清楚 太快 我連我咩病徵都聽唔到 叫我張開口睇喉嚨既時間得一秒 由我入去到出嚟兩分鐘都唔知有冇 我真係頂佢個肺 咁就收左我410蚊 第二個男人睇完出返嚟都講左一句 喱個醫生唔得 我真係屌你老母李光宇！垃圾！

呢條友射波先會用
試過感冒都開抗生素 痴撚線
用醫療卡 廿蚊

佢知我冇發炎都開消炎藥 唔知咩事

個次我睇失聲都要睇多次先好

所以話呢 d 集團公司
你用醫療卡比廿蚊同街客幾百蚊都一撚樣
真係病就唔會睇呢 d

唔係 佢話紅日所以410

最近係喱間 好唔舒服唔想行咁遠

呢啲不嬲係啲冇乜大志冇乜熱誠既醫生做架啦
想有幾認真幫你睇呀
不嬲睇呢啲為醫生紙

平時睇開嗰間啲醫生好撚認真 今次冇開先去喱間 不過以後唔會再去！

消炎藥又唔一定係為消炎
可以連止痛/退燒

不嬲唔去集團睇

兩樣都冇 佢都知

集團呢d只係拎醫生紙，真係想醫病要搵第個

我阿媽之前跌親去睇都係咁
之後去咗街市嗰邊嘅另一個醫生，簡直係天差地別

我都睇過呢個醫生..堅垃圾！